加拿大外長：我們與關鍵盟友要求中國去停止侵蝕香港人選擇他們代表的權利

Five Eyes!

加拿大外長好嬲

Trade Deal 繼續

已經要求左中国，你仲想點？

決定聽晚食Five Guys懲罰一下

五眼已成9UP聯盟,支那笑了

Retweet